有無聽過開工利是比現金券

屌佢
一拆嗰封嘢
居然係100蚊現金券
仲要係自己公司

辭職啦 仲等咩

真係想同佢開年
仆佢個街

$20

大佬你有廿蚊
我係兩張廢紙

大把公司你咁
抽獎又係咁

多撚謝搭程車都無左
btw俾現金券真係垃圾黎

最死係藍店
中立都仲話用到

100蚊現金劵 你公司係賣咩先

餐廳

餐廳唔炒算好啦

舊公司派八達通
入面有幾舊水

勿相認

好唔開心
班藍絲成日話好多人支持
又話賺幾多賺幾多
結果呢？

餐廳都幾好啦 一至兩個飯既價錢
好過二十蚊啦

寧願佢炒
我啲假多到傻

日日都對住呢堆嘢
大佬真係食唔落

樓主做咩餐廳？
90蚊收你張100蚊卷

百分百
你仲要唔要😂

係咪食夠$300 先用得？

屌

唔洗

姐係咁
你初一就袋開工利是
即係你初一都要返工

自己公司coupon起碼有用吖

教會學校

聖經金句利是

係

比慘大會
我輸咗了